有關網上領養貓隻事宜

最近屋企兩老想養隻貓比嫲嫲爺爺. 佢哋諗住上Facebook嗰啲自家繁殖post領養,最近睇中左兩隻一仔一女嘅布偶貓.

想問下從呢啲途徑領養貓隻是否合法安全?

可唔可以分享下啲經歷同經驗

ps. 本人養緊兩隻領養嘅狗 不會考慮貓[

邊度有布偶貓領養
要比幾多錢

唔想做宣傳但係Facebook都可以搵到

聽佢地講都8000 1 隻

咁就係買 唔係領養啦

我都係咁樣同佢哋講, 但係佢哋話出面旺角,深水埗嗰啲鋪頭更加唔人道所以唔想幫襯

搵間機構領養啦
同埋兩個老人家未養過 唔好一養養兩隻
貓病左醫藥費好貴

咁可唔可以係出面旺角,深水埗嗰啲鋪頭係facebook賣8000蚊隻？

佢哋就係已經傾到最後階段我想搵吓有冇啲實際例子可以分享比佢哋聽. 醫藥費嗰邊佢哋兩個孫會負擔,有四個人會照顧. 我上哂d 機構幫佢地搵埋 佢地都話唔想

不如養一隻啦
其實你地心態好唔健康
貓仔都係一條生命
你屋企人好似當比老人家既玩具咁
三思呀

柒ga 布偶貓都買到20,000啦 唔想自己去睇下

我領養果隻貓都係facebook到領養返嚟但係唔洗比錢

個人定係貓舍？

買就買
仲好意思話領養
不過你阻唔到就算啦
買隻病貓返嚟真係玩幾個月就走

已成功阻止